Тестирование функциональности API сайта поиска вакансий HeadHunter.ru
Сайт проекта: https://dev.hh.ru/

Ключевые технологии, использованные в проекте: 
**Json.NET**,
**GET-запросы**,
**Async**.

Реализована базовая функциональность - поиск по трем основным справочникам (проф. области, отрасли компании, регион), вывод результатов в виде иерархического списка.

Внешний вид приложения:
![HH_stat.jpg](https://bitbucket.org/repo/eLa5ep/images/1530447329-HH_stat.jpg)